曾俊華又話半個鐘去到天水圍，點解要係港島搞造勢

係咪當天水圍人唔係人？

樓主林鄭打手

1幹9幹開車隊巡遊好冇

我是胡官打手

樓主找左食屎數未？

咪就係叫你坐半個鐘車出黎囉